消息指美國政府正秘密出售駐港總領事館洋房宿舍 市值超過100億！

等緊車哩車哩

部署撤僑？

邊到fc

多一百億

美國幾時搞香港金融

消息呢

Hk01

人地拎美金返屋企, 你慢慢攬住基本法賦與既聯繫匯率

一棟別墅有冇過萬呎

雜總攬炒

似乎美國捉到路，喺樓價崩潰之前高位放盤

【01獨家】消息：美國政府秘密放售領事館洋房 市值料過百億

美國總統特朗普香港時間今日凌晨宣布正在指示啟動取消給予香港特殊待遇程序。香港01收到消息，由美國政府持有超過72年的南區壽山村道37號、現為駐港總領事館宿舍的六幢超級洋房，近日開始秘密招標出售，市值超過100億港元。
******
省略
******
******
重點：鄰近地皮炒作
******
鄰近地皮前年以59億售出

2018年，由周壽臣家族後人持有的南區壽臣山壽山村道39號明園屋地，最新成交價逾59億元，打破本港最貴屋地的紀錄，樓面呎價約85,847元。明園位於美國政府持有的壽山村道37號旁，但只享有部分海景，故擁有全海景的壽山村道37號，市價會明顯較高，亦會成為近年私人招標市場的矚目爭奪戰。

樓市gogogo

總領事館算唔算偷步賣車
ICAC出動拘捕美國人未

咁啲員工之後住邊

哇屌
咁賣出去之後應該真係搞匯率

趁高水走貨先，cap完水再低位入

強烈譴責美國尊重一國原則
一個國家只需一個美國領事館

想斷交？

走撚晒

又益中聯辦

快d換美金走人

賣左夠買幾多架F35???

美國

租樓日日賺

翻美國囉，on9

鄰近地皮炒賣?

美帝都變租租

未必，100億者

琴日trump講將香港加旅遊警告已係部署撤走

撤僑
一國一制第一步

售後租回

有乜可能跌...

放盤消息一出
成班官商頭暈

唔洗堅打
講下得啦

嘩，想撤人

穿晒煲點賣？

決定打仗

cam水 跟住佔領香港

賦予

堅壁清野

有冇陸戰隊係入面

點解要賣???

咁點臨時庇護啲人???

I buy
sir this way

益定害好難咁早下定論

返美國 之後射支導彈來

美國收到料掛。or佢特燈做市?

一國一制
無需2個領事館
用北京嗰個就ok

冧喇
一係支共爸爸友好咁暗接晒佢地D貨.
一係主動出擊,打柒佢地,捉嚟做人質.
點選擇?

各位,你地亦係時候走人喇.唔係講笑.

接咗火棒？

断交撒左部分先

見光既都100億...
唔見光美帝既安全屋/特務用屋

都有機會，但可能準備打金融戰，撒資先。

係囉，剛需，跌乜撚？

>70%

連領事館宿舍都放
咁即係點
領事都唔洗住？

香港未來經濟崩潰，人心惶惶，無乜嘢無可能

秘密出售然後而家通哂天

唔好咁大聲住

泡沫既野話爆就爆

酒呀！！！！！！！！！

美國佬收錯風囉

有可能，唔好再嚇佢

到時無咗聯匯 又外匯管制 D 錢點走？

笑鬼死
標題就話秘密出售
真係秘密又咁易俾你知
咁仲係唔係秘密

港共：強烈譴責美國放售在港洋房，擾亂香港經濟

六幢洋房100億

區區百億，中資接貨，俾中共派來國安，洗腦人住，做準備，一出一入

100億？

[反國安法]"反詩"兩首

依家揚哂

賣你老母 blocked

哎喲喲

邊有可能放，今時今日，要揾間無被裝偷聽器既領事屋唔易

呢鋪真係上海超越香港啦

玩到撤領使?

都話一國一制 洗鬼香港領事館

撤僑,ww3

九淺一深，高潮不遠

曾經香港都有過呢個時期

租樓先係人生贏家

炒作唔通岩?

一架F35-A 家陣9000萬美元左右

買得多仲有得減，2年前日本加購平均一架8900萬美元，好似話今年仲會減到唔洗8000萬

證明美國今次好認真

美帝又干涉別國內政

岩你老母
炒賣唔通啱？

收到風，一部份non-essential role
已經借啲意話work from home
但其實兩個月都唔見人，似係撤返咗美國

公然干預香港樓市

姐係之後一個中國一個使館

美匪斷交？

應該得中資肯接貨
美帝都賣宿舍走佬仲邊有人敢接盤

即刻變到好唔秘密

冷戰only

邊個都唔敢開頭炮

睇見領導人智慧真係咩都有可能

真係秘密就唔會俾你知啦

以後搞簽證要上廣州

傻閪美國政府，美國射核彈香港樓市都唔跌啦，放租俾人仲可以年年加租，2047賣五百億，真係有錢都唔識要

HKD變condom

連登仔好勁嫁
國安法吹到走資
點知跌得幾百點

話事話
有無人對總領事個老公有性趣
好似幾靚仔

大部份香港人：等待時間海底撈

我估呢招應該係超必，最後用

男人？

支那01

咁祕密都有嘅

取消香港關係法之後仲使駐港?

萬5呎應該有

走番美國啦 仲住

你啱 一言堂 仲要擁軍權

其他共官都唔敢出聲

侵侵引維尼開頭炮

係堅既話 仲淡過誠哥走貨

去返北京/上海

咁你兌晒你副身家做人民幣支持祖國未？

斷交又未必，不過陪你玩一個中國，無必要放多間領事館係香港
象徵意義大於一切

秘密出售又會比人發現到？

全面開戰

掉石仔就叻

解放軍瘦成咁

可能01 9 吹

撤走大多員工

仆街了

唔使搞，以後不發簽證
BNO 可免簽證入境美國
HKID card 去美國申報為難民都可入境

人地唔想要人仔賣拿拿淋賣

林鄭︰美國的宿舍是由《基本法》賦予，美國不能隨便出售。

加左香港旅遊警告未
定係proposed only

領事館人唔係就算犯法都只會返返去自己國家受審咩

裝修之後住領事館咪得

佢無啦啦屎忽痕叫人射支飛彈去台灣就好笑

紅旗01有講

樓市Go Go Go
點會跌

岩阿
而家US consulate HK 唔係under 北京
係直接同department of state Report
規格都接近大使館

屌，支那01 重點係假設有中資持有壽臣某地，HK01出黎話美帝放地過100億，咁中資手上個塊咪可以炒高佢再走資lor 屌

樓唔跌，你啲貨幣跌。

好似有外交豁免權

十架，未計保養。

大把紅資托市啊。

上年已經賣緊領事館，信不信由你 不過唔關制裁事

台仔領事真識食

最好啦
支持拉尻哂美籍人士

感覺好似美國撤出南越咁

誠哥一早係慈山寺收左個防核彈安全屋。

廣州 上海 成都 武漢 瀋陽個啲唔計咩？

CIA 係彌敦道有至少6 個分站。

公開秘密

咁多低質五毛喺個post度嘅

搵人快的fwd比林鄭, 用黎做國安總部!

美國佬有需要起過間囉

但依家美領幅地係美國政府擁有嫁喎
用地契約年期成999年

偷步賣樓
But I like it

未有具體，但講會對美國準備入境香港人士“警告”。
咁估計所有保險都唔包

邊個會買？

港澳領事館一向不屬於美國駐北京領事館管轄

其實可唔可以唔好再咁撚戇鳩
唔會打熱戰
唔會出兵
唔會老解打美兵
係唔會，大家都知唔會
不可能發生嘅事點樣再吹都唔會發生
唔好咁多幻想得唔得

我咪講而家囉

個啲係大使館，分館黎。

2年就由58億，升至100億

咁一國一制，美國係無需要再係香港Set 領事館，不過大家仲係紙上談兵，中共仲未實際落實。

咁大件貨好難有人接貨

應該係話唔再需要大使館級別嘅領事館

走啦走啦

你係咪調轉左

美國駐香港及澳門總領事館並不隸屬於美國駐華大使館。

話明秘密佢又知

賣完 即整死港紙

仲唔拎番美金先？

港督府

點解一定要兌人仔
你個世界係得人仔同美

Source唔該

我要攬炒

岩啊
揸過世冇影響架

為顯示我大國風範，畀夠一千億美國佬走啦
俾唔出真係好冇面㗎

而家外國勢力要走，北京係咪應該

Trump got MBA from Wharton School of Business. (U Penn.) --- very famous one!

(改歌) We all live in a yellow 生活圈 Yellow 生活圈, yellow 生活圈

you have horse sense!!

金管局要接100億港紙

如果有十間美國公司出售差唔多價值資產，金管局要接多一千億港紙

金管局係咪印美金？

講到玩金融，財技，點都係商人出身嘅特朗普贏

走得快 好世界

快D外匯管制 ! ! ! ! 唔好放美國佬走 ! ! ! ! ! ! ! ! !

你都痴9 線
我個世界得人仔架咋
拎美金係叛國
你係咪中國人，你係咪中國人?

嚇尻支共啦
支共即刻要加掉成百億黎接同托
美國賣出 fatfat 拎錢走
支共拎唔出 托唔住 就又向支爆邁進ㄧ步

你岩

哩招玩得好出色，hk01啲留言笑死我，話乜唔好幫佢買。大佬呀，人地擺明擺姿態，講到明咁鋪黎真，最後通諜班外資走啦，賣唔賣得出其次。

北京一定要揾人接貨，以証明香港經濟樓市無問題。 如果連美國領使都賣唔出或者賣唔到好價錢，即預示香港經濟唔係好掂。

d風擺明美國佬有份放

推

幾次翻身 vs 小學雞。

正

咁廣州上海好多城市都有領事館 就算冇關係法一樣有大量美國利益唔會冇咗個領事館 而且香港領事館直屬國務院嘅特殊地位都未必會變

賤價＝香港唔掂。
高價＝患京接貨。

打你老味仗咩知唔知咩叫冷戰呀

開戰了開戰了

真

真係好多細蚊仔

WAITING FC

北京個個係大使館 香港只係領事館
唔識就google先啦

read my post
唔會打的

一個一制，唔需要兩間領事館啦

規模要cut都唔出奇

你咪又係中國香港人

上面有連燈仔話一定唔會打熱戰
即係佢地轉做垃圾租租

領事館塊地好似係一蚊租返黎

幾時賣埋白加道3號

你都識講係有限期租約
真正買起左塊地嘅全港只有st john cathedral
其餘港共都係地主 咩都話唔埋

買黎做咩 用啲舊貨都夠做

班垃圾aa又可以樓市gogogo

香咩港人呀？！
我係中國人呀！
你又香港又港股又港紙仲要美金
你係咪搞港獨？

自住驚西

咪係，如果唔接咪証明左香港啲樓巳經係有價冇市

唔係咁講
美國駐中國好似都唔止一個領事館

你又知

點會呀！佢哋自己都走緊資啦

你最醒

美國在台協會（ＡＩＴ）= 戇鳩

明哂

未必係
可能係完全徹離香港
即係代表真正宣布香港成為中國城市

偷步賣樓喎侵侵

藍屍：
- 中國人會黎掃貨
- 立國安法保證社會穩定，樓價肯定升
- 警察ot大把錢唔知點洗，全部拎黎買樓

紅資夠膽尼個時候買美國野？

因為可能會打仗
所以美國總領事可能要先走

下一步係關閉美國駐港總領事館？

佢哋情報部門收到風唔奇
但問題係
全世界各國勢力，包括埋大陸權貴
喺香港咁多房地產
而家佢哋唔單止冇興趣買貨
而且更諗緊計點散貨嘅同時
仲要係呢個價位
更大嘅問題係
本地有錢佬，同大陸有錢佬
真係會有人夠膽喺習派望住佢哋嘅環境下買呢壇嘢咩？

可能中聯辦頂手？

呢度係領事官員府邸
唔係領事館

唔係因為疫情關閉左好耐啦咩

美國上個月已經警告係中國既美國人 立即離開中國

暫時關閉同永久關閉差好遠

講到似層層

當個個覺得無可能就會出現

俾你知道仲叫秘密

金管局印美金?

斯諾登講架。

fake

美帝賣係重要指標
其他國家啲資產好快啲賣啦

正如有d 人話聯繫匯率係港共話link, 美國冇say 一樣

係咪比signal

已FC

【港版國安法】美領承認放售壽山村道豪宅 重新部署在港資產

打仗

各位夢寐以求既攬炒同大洗牌出現啦

面積都唔同

Pin this la

美國駐港總領事館透過電郵回覆，表示美國政府正恆常地審視海外物業資產配置，承認出售南區壽山村道物業，同時，套現資金或投放至在港其他資產，包括位於中環花園道的美國駐港總領事館辦公室，確保其在港的資產設施能維持最高標準。

呢句可圈可點

成百億邊個接貨

外交文件既方式寄走
海關都無權截

你放心，支那實搵班有錢佬食曬佢

有

說好的50年不變呢？

到時搞簽證上廣州搞

蝗国都有好幾個地方有美領
北京/上海/廣州(好似深圳都有個廣州分部)

代表美國部署全面撤出
有資產果班 要留意

賣晒 再換返美金

最高保安標準

係囉，唔印美金佢邊得黎咁多美金接港紙？

同志們，來買下，讓美帝不能在香港立足！

風起了

出個賤賣消息啲港豬會唔會驚到瀨屎

美國唔係捉到路
而係佢自己整條路出黎